平時屌泛民有政治潔癖，而家又企道德高地屌泛民投莊曾

一時一樣

鍵國派其實想點

過左聽日依堆鍵國派就會突然消失

永遠輸比建制派

其實犯民做咩 都有位入

長期立於不敗之地

我發現同佢地討論同支那人討論係一樣架！

講獨就最叻
之前狂屌 支聯會 9up建設民主中國 永續社運
遲下咪又係變 本土支聯會 永續港獨

唔係話唔撐港獨 立場

屌你老母 唔好一時一樣 為反而反 啦

成班撚樣扮盲 入嚟講兩句啦

投共就投共啦，搵咁多籍口？連班新泛民都唔妥你地

幾時革命？

不嬲都好討厭d鍵國撚，大家驚比佢地圍屌唔出聲姐

革命？不了

實際上 係做咩 都有位入
企喺出面 鳩叫港獨 最安全

幾年嚟 日日屌鳩犯民攞光環
鍵國派又何嘗唔係